dr. martin改短

有冇巴絲知道香港有冇人會改短對dr.martin?
我有對14窿想改返短佢

美孚橋底

買過對好過啦, 改到都一對鞋錢